# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-14 11:03+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/rkhleics/teams/73023/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: wagtailmenus/app_settings.py:12
msgid "Off (most efficient)"
msgstr "关闭（效率最高）"

#: wagtailmenus/app_settings.py:13
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: wagtailmenus/app_settings.py:14
msgid "Top level"
msgstr "顶层"

#: wagtailmenus/app_settings.py:15
msgid "Always (least efficient)"
msgstr "始终（效率最低）"

#: wagtailmenus/app_settings.py:18
msgid "1: No sub-navigation (flat)"
msgstr "1：没有子导航（扁平化）"

#: wagtailmenus/app_settings.py:19
msgid "2: Allow 1 level of sub-navigation"
msgstr "2：允许 1 级子导航"

#: wagtailmenus/app_settings.py:20
msgid "3: Allow 2 levels of sub-navigation"
msgstr "3：允许 2 级子导航"

#: wagtailmenus/app_settings.py:21
msgid "4: Allow 3 levels of sub-navigation"
msgstr "4：允许 3 级子导航"

#: wagtailmenus/forms.py:23
msgid ""
"By default, this will be used as the link text when appearing in menus."
msgstr "默认情况下，这将用作菜单中显示的链接文本。"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:36 wagtailmenus/models/pages.py:151
msgid "link to an internal page"
msgstr "链接到内部页面"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:42 wagtailmenus/models/pages.py:158
msgid "link to a custom URL"
msgstr "链接到自定义的网址"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:48 wagtailmenus/models/pages.py:164
msgid "append to URL"
msgstr "附加到网址"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:52
msgid ""
"Use this to optionally append a #hash or querystring to the above page's "
"URL."
msgstr "使用此选项可以将一个哈希值或查询字符串附加到上述页面的URL。"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:57 wagtailmenus/models/menus.py:315
#: wagtailmenus/wagtail_hooks.py:107
msgid "handle"
msgstr "句柄"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:61
msgid ""
"Use this field to optionally specify an additional value for each menu item,"
" which you can then reference in custom menu templates."
msgstr "使用这个可选字段为每个菜单项指定一个附加值，然后您可以在自定义菜单模板中引用该值。"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:67
msgid "link text"
msgstr "链接文本"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:71
msgid ""
"Provide the text to use for a custom URL, or set on an internal page link to"
" use instead of the page's title."
msgstr "提供用于自定义网址的文本，或者设置在内部页面的链接上替代页面的标题。"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:80
msgid "menu item"
msgstr "菜单项"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:81 wagtailmenus/models/menus.py:290
#: wagtailmenus/models/menus.py:481
msgid "menu items"
msgstr "菜单项"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:115 wagtailmenus/models/pages.py:212
msgid "Please choose an internal page or provide a custom URL"
msgstr "请选择一个内部页面或提供一个自定义网址"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:118 wagtailmenus/models/pages.py:215
msgid "Linking to both a page and custom URL is not permitted"
msgstr "不允许同时链接到页面和自定义网址"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:121
msgid "This field is required when linking to a custom URL"
msgstr "链接到自定义网址时此字段必填"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:142 wagtailmenus/models/menuitems.py:159
msgid "allow sub-menu for this item"
msgstr "允许此项有子菜单"

#: wagtailmenus/models/menuitems.py:145 wagtailmenus/models/menuitems.py:162
msgid ""
"NOTE: The sub-menu might not be displayed, even if checked. It depends on "
"how the menu is used in this project's templates."
msgstr "注意：即使选中，也可能不会显示子菜单。这取决于该项目的模板中菜单的使用方式。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:228 wagtailmenus/models/menus.py:304
msgid "site"
msgstr "站点"

#: wagtailmenus/models/menus.py:235 wagtailmenus/models/menus.py:329
msgid "maximum levels"
msgstr "最大级别"

#: wagtailmenus/models/menus.py:239
msgid ""
"The maximum number of levels to display when rendering this menu. The value "
"can be overidden by supplying a different <code>max_levels</code> value to "
"the <code>{% main_menu %}</code> tag in your templates."
msgstr ""
"菜单在渲染时显示的最大级别数。通过在模板中为<code>{% main_menu "
"%}</code>标签提供一个不同的<code>max_levels</code>值，可以覆盖这个值。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:246 wagtailmenus/models/menus.py:340
msgid "specific page usage"
msgstr "特定的页面用法"

#: wagtailmenus/models/menus.py:250
msgid ""
"Controls how 'specific' pages objects are fetched and used when rendering "
"this menu. This value can be overidden by supplying a different "
"<code>use_specific</code> value to the <code>{% main_menu %}</code> tag in "
"your templates."
msgstr ""
"渲染菜单时控制如何获取和使用'特定的'页面对象。通过在模板中为<code>{% main_menu "
"%}</code>标签提供一个不同的<code>use_specific</code>值，可以覆盖这个值。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:259 wagtailmenus/models/menus.py:260
msgid "main menu"
msgstr "主菜单"

#: wagtailmenus/models/menus.py:269
#, python-format
msgid "Main menu for %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s的主菜单"

#: wagtailmenus/models/menus.py:293 wagtailmenus/models/menus.py:484
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: wagtailmenus/models/menus.py:310
msgid "title"
msgstr "标题"

#: wagtailmenus/models/menus.py:312
msgid "For internal reference only."
msgstr "仅限于内部引用。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:318
msgid ""
"Used to reference this menu in templates etc. Must be unique for the "
"selected site."
msgstr "用于在模板等处引用此菜单。在选定的站点中必须是唯一的。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:323
msgid "heading"
msgstr "菜单标题"

#: wagtailmenus/models/menus.py:326
msgid "If supplied, appears above the menu when rendered."
msgstr "如果提供了，渲染后显示在菜单项的上面。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:333
msgid ""
"The maximum number of levels to display when rendering this menu. The value "
"can be overidden by supplying a different <code>max_levels</code> value to "
"the <code>{% flat_menu %}</code> tag in your templates."
msgstr ""
"菜单在渲染时显示的最大级别数。通过在模板中为<code>{% flat_menu "
"%}</code>标签提供一个不同的<code>max_levels</code>值，可以覆盖这个值。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:344
msgid ""
"Controls how 'specific' pages objects are fetched and used when rendering "
"this menu. This value can be overidden by supplying a different "
"<code>use_specific</code> value to the <code>{% flat_menu %}</code> tag in "
"your templates."
msgstr ""
"渲染菜单时控制如何获取和使用'特定的'页面对象。通过在模板中为<code>{% flat_menu "
"%}</code>标签提供一个不同的<code>use_specific</code>值，可以覆盖这个值。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:356
msgid "flat menu"
msgstr "扁平化菜单"

#: wagtailmenus/models/menus.py:357
msgid "flat menus"
msgstr "扁平化菜单"

#: wagtailmenus/models/menus.py:462
msgid ""
"Site and handle must create a unique combination. A menu already exists with"
" these same two values."
msgstr "站点和句柄必须创建一个唯一的组合。有这两个组合值的菜单已经存在。"

#: wagtailmenus/models/menus.py:472 wagtailmenus/panels.py:52
#: wagtailmenus/panels.py:56
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wagtailmenus/models/pages.py:23
msgid "repeat in sub-navigation"
msgstr "在子导航中重复"

#: wagtailmenus/models/pages.py:26
msgid ""
"If checked, a link to this page will be repeated alongside it's direct "
"children when displaying a sub-navigation for this page."
msgstr "如果选中，当显示此页面的子导航时，此页面的链接将重复一次，显示在它的子页面旁边。"

#: wagtailmenus/models/pages.py:31
msgid "repeated item link text"
msgstr "重复的菜单项链接文本"

#: wagtailmenus/models/pages.py:35
msgid ""
"e.g. 'Section home' or 'Overview'. If left blank, the page title will be "
"used."
msgstr "例如：“章节首页”或“概述”。如果留空，将使用页面标题。"

#: wagtailmenus/models/pages.py:168
msgid "Use this to optionally append a #hash or querystring to the URL."
msgstr "使用此可选选项可以将一个哈希值或查询字符串附加到URL。"

#: wagtailmenus/models/pages.py:172
msgid "menu item css classes"
msgstr "菜单项css类"

#: wagtailmenus/models/pages.py:176
msgid ""
"Optionally specify css classes to be added to this page when it appears in "
"menus."
msgstr "（可选）指定在菜单中显示此页面时要添加页面的CSS类。"

#: wagtailmenus/models/pages.py:209
msgid "A link page cannot link to another link page"
msgstr "一个链接页面不能链接到另一个链接页面"

#: wagtailmenus/models/pages.py:299
#, python-format
msgid "This page redirects to: %(url)s"
msgstr "这个页面重定向到：%(url)s"

#: wagtailmenus/panels.py:10
msgid "Advanced menu behaviour"
msgstr "高级菜单行为"

#: wagtailmenus/panels.py:25
msgid "Scheduled publishing"
msgstr "已计划的发布"

#: wagtailmenus/templates/wagtailmenus/mainmenu_edit.html:39
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: wagtailmenus/views.py:47
msgid "Editing"
msgstr "编辑"

#: wagtailmenus/views.py:71
#, python-format
msgid "Editing %(model_name)s"
msgstr "编辑%(model_name)s"

#: wagtailmenus/views.py:102
msgid "Main menu updated successfully."
msgstr "主菜单已成功更新。"

#: wagtailmenus/views.py:106
msgid "The menu could not be saved due to errors."
msgstr "出现错误，无法保存菜单。"

#: wagtailmenus/views.py:113
msgid "Copying"
msgstr "复制"

#: wagtailmenus/views.py:120
#, python-format
msgid "Copying %(model_name)s"
msgstr "复制%(model_name)s"

#: wagtailmenus/views.py:152
#, python-brace-format
msgid "Flat menu '{instance}' created."
msgstr "扁平化菜单 '{instance}'已经创建。"

#: wagtailmenus/wagtail_hooks.py:18
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: wagtailmenus/wagtail_hooks.py:48
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: wagtailmenus/wagtail_hooks.py:50
#, python-format
msgid "Copy this %(model_name)s"
msgstr "复制这个%(model_name)s"

#: wagtailmenus/wagtail_hooks.py:71
msgid "Flat menus"
msgstr "扁平化菜单"

#: wagtailmenus/wagtail_hooks.py:115
msgid "no. of items"
msgstr "菜单项编号"
